美國民主黨兩大副總統熱門, 都係《香港人權與民主法案》聯署人

現在的民主黨副總統民調三大, 係Elizabeth Warren, Kamala Harris, Stacey Abrams

翻查紀錄, Elizabeth Warren與Kamala Harris都係《香港人權與民主法案》聯署人, 反而Stacey Abrams就唔見影,

不過都係果句, 香港人唔好介入美國兩黨之爭, 而係要同時爭取共和黨與民主黨支持.
(上次敖卓軒闖禍 (共和黨成員都睇到), 最後要黃之鋒道歉. )

Solomon Yue話香港人唔駛太擔心Trump

有人叫拜登揀個黑人

我地冇必要take a side. 這地要的是整個美國政府的支持，而唔係單一候選人

*我

好像揾黑西

兩個黨總之肯撐港人我地都支持佢
如果侵侵出招幫手其實我地講多謝美國已經得
唔駛強調支持侵侵咁

China Joe 唔搵幼幼？

Stacey Abrams好似無得簽？

1.佢之前the state of Georgia嘅state House of representatives嘅member,並唔係國會議員
2.佢一早離咗任

樓主條link係國會網頁，所以其實可能佢無資格簽？所以咁嘅話其實我地係唔知佢既立場wor

7左, 自

如果揀Elizabeth Warren，即係話biden對中國可能會強硬D

pin啦

對外同對內
你圍內連登點屌china joe或者trump都冇問題
最慘係有堆人走去twitter度屌鳩人就費事啦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

仲唔出黎話人左膠

同意

睇定啲，拜登有一大班女俾佢揀做副手

睇下BBC啲評分

最有魅力嗰三個真係好有魅力

China Joe 唔搵幼幼

猜那祖同大豆侵都會㩒住d馬， 唔搞支那， 就議院算過晒法案佢地都會hold住唔用

黑茜就仆街啦，只有奶共，貪腐